1999年出世同2000出世相差幾大？

想知 身
邊啲1999friend 同2000friend 全部一樣 都冇挽抖音 喜茶 嗰啲大陸野

冇玩過咩抖音 冇飲過喜茶
利申99

總之你就係垃圾
挽你老母

利申：98

1997/7/1前：香港人
後：大陸人

97前後先有分別

挽

無分別 都係社會嘅奴隸